你地WhatsApp 上到未？

如題

未

Nope

未啦。。。

No